痾尿前係尿兜吐啖口水係咪我地中年人獨有？

豪邁到

25中坑

吐，跟住痾

有啲邊屙邊吐
想睇到佢吐中條柄

我試過

個次俾你睇到

樓主有中年危機未？

推牆神功

我靚唔靚仔

有我一半

呢家興吐落隔離條友到

我13歲都會

樓主幻想尿兜係麻友

迷反

咪反

我之前見到個幾歲細路吐既重大篤過佢疴既，睇到真係嘆為觀止。

係咪下邊屙唔出，要靠埋把口雙穴齊發？

熱狗好冇公德心

樓主肯定成身煙除又夾住份馬經個類中坑黎

咪針對啦